香港編年史回來了

推推推推推

Up

Know play

咁大件事冇人講 ？

推

推多Ｄ人知

good

點解又上到嘅？

因為未ＢＬＯＣＫ

黑警唔話封都未曾入過去睇，黑警又幫對家網站宣傳，裡面有好多靚仔靚女自拍同流出照，又方便銀行做KYC認住邊D係懷疑黑社會，黑警咁都block

又改咗，政府又要再block

睇下幾時封埋佢

up

推封一次就轉一次

push

know play

見到好多藍屍相。

Domain係咪好閉改

Push

好多相架

一齊幫佢諗之後d名

有隻藍絲似再肥啲嘅甴大大

block DNS不嬲都係無用，中共一早去到連VPN都收皮，要用指定DNS provider

中共要封大把技術係手

頁首

得，好似支國 封whatsapp google 咁 ....

支持陳妍茵

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推
野火燒不盡 春風吹又生

好多黑警藍屍廢佬

好波！個新網址好正！更加易記易打
你越要我收聲 我偏偏更大聲

中國港區, 預左喇

正

佢係搵isp封
isp緊係恰如其分咁做

中共都係用isp封

警畜

> www.police.gov.hkServer: one.one.one.oneAddress: 1.1.1.1Non-authoritative answer:Name: www.police.gov.hk.cdn.cloudflare.netAddresses: 2606:4700::6810:bdf8 2606:4700::6810:bcf8 104.16.188.248 104.16.189.248Aliases: www.police.gov.hk

唔明 1.1.1.1 是咩意思
利申 電腦白痴

國際金融中心要封網

石頭 ....腳.....

遲早都係封，不如早啲

DNS

香港編年史個介面可唔可以整靚啲 易睇啲 純建議

blocked by hk ,

識play

Cloudflare, Inc.
AS13335

咁花巧no la
簡簡單單ok

推推

痴撚線 咁識玩
如果一人開一個 要封幾多萬個網
封唔封得晒

最重要資料好寶貴

繼續封啦屌你老母死黑警

tuitui

封一建萬?

推！

Upupup

封左再開

推到人人睇到

push and backup

越打壓越強大好似中共禁書咁

黑警

open source 咗去起個有幾難

習近平與他的情人們

笑L死，其實啲lT警狗有冇諗過對家實會搬網架？

都係 但可唔可以整齊多少少 like lihkg

上唔到？

封連登未

D狗有腦就唔會做狗啦

上唔到

撞IP嘅話唔知會有咩後果
Site Admin唔識Network唔好喺Cloudflare亂Configuration

推呀，好識玩

谷鳩氣

咩事

蔡永強

谷爆佢

p

做得好

Open source咗咩

HKBN用戶上唔上到?

加速勁共勁共

會唔會收購成間domain公司
將個domain name據為己有

上到

up番先

夠疆block晒全世界啲域名
傻HI死黑警

【Now新聞台】香港寬頻承認是按國安法要求，停止連線到「香港編年史」網站。

XDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

黑狗好嬲好嬲

黑狗又要做野

唔用百度雲，違反黨安法呀

netvigator上到呀傻鳩黑狗
今晚記得通頂諗下點封啦喎柒頭

黑警好嬲好嬲
藍絲又輸了

冇一間上唔到呀

連HKBN都上到

轉過個ip再黎 港共班傻閪

CSL報到

以我所知假架

加油
頂住啊
我日日睇住佢食黃藍店
無佢唔得

呢度好似好多狗隻喎

係咪死咗link了

斷咗？

你係咪講緊許冠南老師

屌 又俾人block...

交咁撚多錢畀你班人點做野架？又話止暴制亂？快手加班啦

想睇成個cloudflare ip 封哂

6隻

好正呀撚狗咁撚

屌 應該太多人一齊入

即係明知呢個老師係藍絲，就特登寫佢個名玩鳩佢

國安處快手捉番去查清先啦

呢度有個list

173.245.48.0/20
103.21.244.0/22
103.22.200.0/22
103.31.4.0/22
141.101.64.0/18
108.162.192.0/18
190.93.240.0/20
188.114.96.0/20
197.234.240.0/22
198.41.128.0/17
162.158.0.0/15
104.16.0.0/12
172.64.0.0/13
131.0.72.0/22

死光頭星，開OT啦

係就快

係咪要block
香
港
編
年
史
所有呢5隻字既網站先block得哂

呢隻好似係EAT 狗

有種就叫ISP封埋Cloudflare

呢隻正宗IT狗黎

好撚過癮

會點架?

U1644，乜撚野網絡安全及科技罪案調查科

好失望

點解咁肯定唔係佢做？唔可以係手足扮藍再開名做野？

封左VPN連work from home機會都無
到時就真攬炒

明目張膽當國安法係笑話?

+1 之前未睇過
推

起碼都協助調查啦，唔係一陣黃屍以為国安法玩泥沙

余麗嬋真係仆街

點解

/12 = 2^20-2 = 1048574
Block晒100萬個IP啦傻鳩

德望原來是暴中

唔識睇 屌

封網會發生
不過就自殺式攻擊

Pish

德望既老師居然做啲咁既野
好失望囉

賤種ABC更黑警

黑警做乜9拆樓

封咗？

Block哂 就精彩
封網 香港股市會點呢

又封左😞？

SMT上唔到

本來都唔知有呢個網 宜家會得閒入去睇下啲賤人

冇野WOR 太多人睇咋?

屌你地講到咁撚複雜 班毅進仔點會明

呢啲唔好激嬲共產黨既諗法只會令佢地更加肆無忌憚 搞大佢等外資快啲撤好過啦

上到了 唔知乜事要load一陣先上到

網絡連儂牆
封一建十

嗰啲係同事

個名改得幾好呀魏駿仔
我唔識佢㗎
我唔知佢係邊個

可能太多老豆揾仔？

正，一直搬domain，一直搬不同server，有種港共block鳩全世界所有網

咩黎

叫余麗嬋搵證據證明自己唔係囉

一塊鏡

勁呀！

有8隻黑警係度

Wow

屌文匯報啲記者紅到連名都叫國家好

本身未聽過新聞報先知，內容咁精彩要多啲人知

但支那真係block晒

mon po 狗肯做野未？ 拎納稅人咁多錢唔做野又畀大蛇屌

你的磨擦力真強.JPG

向個網站發律師信

我係巴拿馬註冊呀

冇人講咪你講囉
最好講到全香港一齊講

保護手足

記者炒晒車?

推 今次中共都block唔到
要推到比支那人睇到

689 D FRIEND ?

估下幾點會block埋

仲有我想問
block香港編年史果段時間
連線到台灣好唔穩定
會唔會中共用國安法將所有資料都back up

我覺得全球都DDoS 香港

pusg

block 還block , archive 左先

老師幾勇

型咗啲

做乜唔用AliCloud

pork

宜家係popo叫ISP搞

搬o左網, popo咪開聲叫ISP搞掂佢
(直頭係叫ISP自己mon住幾時搬網)

搞唔掂o既, (孑貝)鑊o既, 都係ISP
(ISP更驚自己辦事不力喇)

咁popo其實唔需要去諗對家會點喎
只需要開聲
諗計應付o既就係ISP

留名等睇成個Cloudfare都block鳩左

Piss

直情唔知有呢個網

其實來來去去得嗰兩招

你估攻易d定守易d 中共封網係守方

會唔會自己 個網都block 埋?

咁直頭可以用法例去禁喇

駛乜花呢o的錢?

出條法例
你敢唔敢犯刑事喇?

推推推

ching 你真係無用過cloudflare

FBI meme gif

.com係美帝嫁，成個www都係美帝

支那封得咁開心，係因為家用上網好多對外都係用private IP 但香港家用對外全部public ip

多謝支拿黑警幫手宣傳

原來咁多野睇

d telco用acl block 會爆tcam 嫁

用華為既telco 見到真係頭都痕埋

推啊

識玩緊係美國信用卡放美國阿里雲

咪告哂咁多isp 香港無得上網

堆ISP真係too big to fail

我想wfh

黑警死全家

香

架

CloudFlare 係用single IP, multiple site 靠個http request 入面個header 分派traffic 門口粒ip係無意思，同係自動assign

歡迎 歡迎 熱烈歡迎

支持

推推推推

擺明全部鳩作筆名啦
邊夠膽用真名出啲咁柒嘅文

將d資料upload上lbry？
blockchain 技術去中心化係咪好難block？

3HK仲未封IP

識玩一定放上GitHub

opensource左佢得唔得
blockchain左佢呢

pushpushpush

又可以繼續用了

放棄左block cloudflare?

筆名嚟嘅啫，方便掩飾身份、一人分飾多角

幾年前見am七點半、白粉報啲專欄作家都係咁，玩下手一條友每日寫十份稿交三份報紙 剪剪貼貼又交貨

😀😀😀

Pudg

最緊要有backup

一陣再block落去block到寫埋隻app出黎就好笑
apk我睇啲狗點block

有冇人可唔可以話我知道點樣可以報料？

Block by hk

想問下有冇mewe?
佢fb好似冇乜嘢睇？

tg find老豆搵仔
之後香港編年史應該會update

Thanks

師兄係咪有料爆

有 報件奶共藍屍

Google search入 入唔到既

咁可以開埋連登post
得法官同黑警有禁制令

都幾魔幻現實 香港咁快就去到網絡長城邊緣
啲vpn server要搬了

太好了

block 一開十
block 十開百
block 百開千. .....

推
請接力

唔係點攬炒

脾個叻

裝左vpn 一直冇事

你vblock，佢就換

要用深度網站關鍵字探測dpi掃描先得

什麼加什麽呀？什麼又扑什麼呀？越扑越紅。唉呀，唔知自己 up mug！

紅報記者邊洗腦，有創意就得

China wall fuck

識玩

哇

呢個易記好多
hkch乜嘢好難串

已經習慣開VPN

特登入去睇

推呀！

掟上github/gitlab,咪成個domian block咗佢

笑撚死

pusshh

呢個domain改得幾好

郭家好

香港解密翻生...有無 IT 大佬幫到手

香港封埋網就真係好玩
總加速

佢要加速，我地幫佢入油囉

難，支國自己都封唔到喇

d狗唔block我都唔知依個網站
幫宣傳

嘩 呢個網原來咁多野睇
真係多謝香港政府宣傳推廣

點解咁勁嘅，隨便問下，唔一定要講

政府做野真係慢

而家仲入到去

封vpn 正呀 vpn 唔係淨係用來翻牆 wfh 用到vpn mnc 又會用到 甚至好多商業活動都會用到 到時玩到真攬抄就精彩精彩

將d人名變做影片名，影片入面係powerpoint

一search就有大頭

我都係睇新聞先知個網原來咁多野睇

細聲啲

推呀

同意，無謂呃自己出面一切正常

冇資源啦

唔好推

強烈置頂

報告, SMT , NETVIGATOR 仍可入

我都唔知有依個網，多謝港共政府

開個onion版, 包佢block唔到

CSL

p牌推唔到

domainname港共好快又block 又要再買？

不推不是人

不斷用国安法去block網成國際笑話

hehe

早晨 又唔叫黑警唔准唔死全家 多謝

全部都係仆街黎

推 香港警隊真係垃圾 封個網都封唔到 書讀唔掂 依家連份工都做唔好 淨係識呃ot 廢到呢

完全唔建議

整靚d其實就係backend 同frondend加多好多functions
一黎搞到loading慢左，二黎多左方法被人入侵，成本又高左

佢唔似係靠盈利運作網站，只係貼個資庫網上黎

簡單快速search到就好

以前以為係記述前兩年啲史記，點知咁多野睇

原來咁多野睇，唔係班狗多事都唔會專登去睇

good job

想問搞手係咪外國？擔心人身安全

成事不足 敗事有餘

有14隻黑警入左來

又要bookmark啦～

半日黑警仲未封
政府做野好慢好慢

封未呀国家唔安全喇

仲未封 郭嘉好快便被分裂了

有15隻黑警/藍屍入左來

推到上熱門

可唔可以推到多D人知
因好快封網

去到 40頁快D 定封網快D ?

40頁
封網

1001

仲唔快d封
出事啦

封網

爽脆清甜

有冇人backup?

推啦 咁大件事

推！！！！

香港黑警會唔會因為呢啲圖封連登

國安？手腳可唔可以快啲？

唯有輕輕一推

16隻甲由

仲未BLOCK

推比所有人知

陳妍茵有野講
==============================================
我地臨時買咗新domain啦🥰其實陳妍茵真係無必要咁做嘅，之前講咗唔會咁快揚通街，但係我上上下zoom諗到新 idea，又覺得幾得意喎，一時衝動就買咗 ，大家有興趣就快啲用啦，應該好快又會block咗。

由尋日開始就連HKBN都block咗我地網站啦，用嘅方法可能俾普通DNS污染更加複雜，疑似唔係單單改DNS Server就解決到嘅。陳妍茵係度建議大家用 #連線狀況 第3點嘅方法，繼續上我地香港編年史啦。

陳妍茵其實到而家都唔太清楚每間香港ISP用緊咩方法封鎖我地網站㗎，咁始終我用唔晒咁多間ISP㗎嘛，所以希望大家可以多啲分享下唔同ISP用嘅封鎖技術（最好公開share啦），等陳妍茵可以俾到建議大家。

#連線狀況
就目前（2021-01-14）收到嘅報告而言，香港所有ISP都已經用DNS污染嘅方式試圖阻止香港市民瀏覽我地網站，而部份用戶亦有可能俾ISP直接封鎖我地嘅CDN專用IP。係呢度陳妍茵建議大家，可以使用以下方法破解ISP嘅封鎖：

1. 將網絡嘅DNS設定為Google Public DNS Server (8.8.8.8 / 8.8.8.4)或Cloudflare DNS Server (1.1.1.1 / 1.0.0.1)，適用於ISP只使用DNS污染封鎖我地嘅情況。

2. 安裝AdGuard / Adblock等使用修改DNS設定而封鎖廣告嘅App，佢地亦會提供正確嘅DNS資訊，俾大家瀏覽我地嘅網站，適用於ISP只使用DNS污染封鎖我地嘅情況。

3. 係電話 / 電腦 / 平板電腦或其他裝置安裝同使用VPN，或者1.1.1.1 WARP等透過香港境外中轉伺服器連接互聯網嘅程式。

幾時會出現返喺google search result

有咩後果?!

陳妍茵而家雖然仲係中學生，但係零用錢都夠支持到網站運作一段長時間，大家唔洗擔心喇🥰我地現階段唔需要大家捐錢，如果留意到有人用香港編年史嘅旗號籌款就要小心啦，失錢事小，資敵事大呀。

how about Tor?

會唔會將網站擺上Tor / blockchain / (insert latest technology here)？

目前黎講陳妍茵唔會考慮呢啲選項，因為我地始終想大多數人都可以上到呢個網站，而Tor / blockchain呢啲都係有比較好IT技能嘅人先會用嘅工具，而就現時嘅封鎖情況而言，有比較好IT技能嘅人都可以直接用VPN / Tor等等嘅工具連線到我地網站，所以我地睇唔到有咩必要再維持多一種甚至幾種嘅連線方法。

17 VS 1
推

乜唔係Tor就可以直接翻牆, 原來仲要一啲操作?

So Sim ok

推 黑警死全家

17隻黑警

唔好比佢沉

推到上蘋果

接近24 小時還很順暢

不要推

cap哂黑警D相同名先

賤種ABC更黑警好嬲好嬲

唔明

嘩 我想風狂舉暴

舉暴D咩

sorry 打錯
瘋狂舉起爆like 的旗幟！

茵茵加油
我愛茵茵

碌左個橙入黎

有冇蘋果記者

無知一問，港共block香港編年史嗰個方法係咪會block到其他網？（印象中有聽過類似嘅嘢）

唔好用3HK無限plan
之前聽講會鎖5Mb
宜家仲會封IP

推一推

另外，《蘋果》早前曾經報道封鎖行動株連與「香港編年史」共用同一IP位址的數百個網站，但最新測試顯示，這些網站在香港寬頻、電訊盈科、中國移動、數碼通等網絡商下已重獲開通，唯獨「香港編年史」繼續被封鎖，反映網絡供應商已經掌握更精準的封鎖技術，可以針對同一IP中的單一網站。

蘋果報左未

蘋果記者

黑警勾結外國勢力, 拉得啦

香港編年史回來了

pudh

仲上到

36小時仍順暢

下次直接拉鳩佢

暴徒余麗蟬

pushhh

一開始block IP既話係 編年史本身有用緊cloudflare既service 佢出街個隻ip係同其他都有用cloudflare既網站一齊share 所以呢單野最初你見到有好多網站都無辜俾人block左
但其實政府自己都係cloudflare既客仔 如果照用返block ip既方式擴大封鎖範圍 自己都會好大機會奶埋野 所以各大ISP之後就轉左搞dns而唔係block ip (現時既情況)
而最白痴既一點係 dns spoofing可以話係封網入邊最無效率既手法 你isp個dns block左編年史 咁我轉用public dns咪得囉(例如8.8.8.8)
同樣道理 你dns封左我hkchronicles個domain name 咁我咪改名做blockedbyhk
雖然成件事好似鬧劇咁 但好明顯呢個係實行大型封網既第一步 係到試緊水溫 所以老老實實準備好VPN啦

一國一制.jpg

楊局長話要熟讀歷史,熟讀香港史

Bump

差不多兩日server 都冇事

仆街入唔到

正domain name

點會

咦 頭先真係咩bad error gate 咁上下

你個網壞左

仲未1001

1001 要開2
一開就推到上熱門爭好遠

我怕1001 已經封艇了

打柒whatsapp !!

唔使急，最緊要快

正...

好波

推到上1001先

雖然唔係好知典解

B l o c k 完出名咗好多 會網

完全正確

一齊睇下先

仲有啲咩方法可以封

國安法

推到去 #1001

向1001 進發

輕輕一推

🥰🥰🥰🥰

放棄咗

???

????

港共係咪放棄咗block網

無人講？

應該畜手冇策

PUSH

Nani

Block 唔到

咁撚廢嘅

畜手冇策

好期待

32:2

大陸都唔用呢招，香港？

本身唔識佢，block完就識

本身都唔知有呢個網，政府攪一攪，即時通晒天

晨早入嚟推推先

真係上到和

唔Block都唔知有呢個網

未封

期待樓主出第二個post～

好快到1001

あー

P

為何世間良緣每多波折
推

欠200個post

總教美夢成泡影 情天偏偏缺
推

ok

沖

蒼天愛捉弄人 情緣常破滅
推

希望樓主開第二個post
推

由封網玩到去封區

彭斯前總統早晨

今日做電話實名制
推

同我推到40頁

好似又上唔到

F5

樓主早晨

封網未呀dllm

唔比機會我開(2)?

Ppppppppush

pish

Pi

PPPPPUSHH

Pushhhhhh

仲未到40

仲有5頁

Addoill

150

個網好正唔想被封

細個聽咩，惡有惡報，事實上根本無呢回事，當事情真係發生周遭，睇住邊消失善良人邊增加惡人。剩下嘅好人有時孤身作戰，有時望住身邊人失去，最難受係活著卻只能堅持下去看終點寫出歷史，亦不時眼見許多人都繼續盲目或愚昧，邪教甚至連小朋友都唔放過，邪教式教育制度，設立不少禁忌。呢種時代仲要捱到幾耐，走嘅都走，留嘅都留，唯一無變嘅都係個句惡有惡報根本係需要好人去努力，但如果呢個地方無好人，又點會有惡有惡報呢？

差不多一個月仲未封...

差不多一個月

安然渡過年廿八

推推推推推推

pppppppppp

唔好咁大聲呀

40

仲有4 頁

PISH

樓主自己推唔郁架～
推

要封應該要先封BBC

封了

推到上熱門 推到上熱門 推到上熱門 推到上熱門 推到上熱門 推到上熱門

404040404040!!!!!!!!!!!

why ?

如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。

拒絕連線。
建議做法：

檢查連線狀態
檢查 Proxy 和防火牆
ERR_CONNECTION_REFUSED

有人報告

上唔到

無事

呢個真係上唔到

Type錯

原來係咁...

欠100

3頁